想食越南菜，油尖旺附近有冇好推薦

唔好咁貴嘅

39越車屋

ching人均大概幾多，120掂唔掂

你去OPENRICE 睇睇先，我一個人食個火車頭+飲野，一舊。
因佢是黃店才推一下，無乜特別。

一舊都OK，得閒試下，多謝ching

帝苑酒店-Le Soleil .. .. . .

get到，睇睇先！

請睇新聞先 ....14日後先重開

我啱先先睇到呢間奶咗嘢好似